[調查] 你願意你的子女生而為／歸化為中國人嗎？

請投票之餘，講述至少一個理由。感謝。
：願意
不願意

中共：全球黃種人都中中國人

所以歸化為中國人這問題，是不存在的